我覺得自己好似撞邪

對女朋友冇哂興趣
自己打J
不斷留意IG 女既post
成日留意住反左面既舊同學WhatsApp statue
想玩但約唔到人
想玩但唔想約女朋友，因為住得遠
唉...我係咪有病

係

想偷食都放上連登？

切啫啫保平安啊！

你收皮啦

收皮啦你x2